80蚊買IPHONE7皮套

諗住二手平平地買來冇乜伏點知買假野

之後直接打佢電話num 就搵到佢相
而家佢加左20蚊仲繼續賣緊
各位巴絲小心中招

Ok

有晒證據wor

5109 3壹柒8

之前觀塘個檔？

唔係掛 佢二手佢仲用到甩甩地皮我先信信地出來交收
點知出到來個盒見實物都好假 大家小心

手機殼都要買2手？
貪佢啲精味？

真皮有無條友啲汗臭味？

可能貪d鳩屎味 摸完碌鳩繼續禁電話

窮撚唔捨得買貴野又想試下皮套唯有咁

儲下錢直接去apple買好過啦

前幾日深圳買完廿蚊人仔一個

真皮d皮唔係真

腳皮同袋底皮

呢啲野用一手啦屌
靚女用過就冇所謂啫

90% new

報左海關未呀

話高仿都比人告啦果陣，仲寫原裝

點報

佢張相好似仲著緊校服咁

樓主份人都幾得意，套都仲意用二手

樓主9:32-9:34講嘅野好小學雞

同埋, 套都用二手

諗都諗到80蚊冇可能啦, 而家出面一個硬膠都50, 80蚊比個真皮你.....
你買塊皮自己整都未必得阿80蚊

Ok 網絡公審